# Alta cliente fron 

## Modo de uso
Modificar en clientes-front\Controllers la siguiente variable 

```python
 private string path = "http://localhost:5285/api/";
```
Se asignara su direccion del back 
 